[I/A]Puzzle & Dragon 165

助攻

ming😭

抵啦

我屌你老母我老死你都搞？

米搞事la屌你老冇

緊急撐98

入左波台？

好波

10石聽日一抽木魔女入愛貓
fit晒

免費寵要抽嘅咩

點組

我發現左佢個白貓channel 😑

2魔女2木劍

咁大件事都無人些牙

麥記隻玩龍除左圖鑑之外有乜用牙-.-

就咁search ming就見到

白貓神來的

搵到了

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

雞都有愛國的
希望大家可以尊重下

lm

唉屌一隻愛貓都冇

點撚解！

屌你老母

正方心竟然唔使抽

終於有挽龍😞

留名

下次紅蘭杯係咪會有呢隻玩龍做隊員？

幾時先再有執行抽 玩左十年都未抽到

墳巴，得唔得閒幫我過異形

三年封測？

聽朝11點準時check fd list

@眉

@立

真係有光魔女異形 點跟

請問RX 打唔打得贏隻新降臨
我打唔掂

執行啦

跟唔足遲神花梨隊型異型都好快

遲神完美隊型係點

那有執 你老

又話中左十世

輕鬆喎打左幾場未死過出埋石任務完成

刷咗一條體冇希石 又要等聽日回體再打 可惡😤😤😤

CLS公司

愛德華係做乜9

學園亂入打超青春定4体以下

隻m記玩龍識唔識郁

@@

我有三碌鳩

下星期應該都無合作

無陰公 話留石抽通靈王dmc嗰班人點算
留撚咗兩個月一啲聲氣都無

到時岀情報全部垃圾就真係終極撚狗

下星期重係學園同個個咩喎

嗨

無就執左去啦
依家靜過鬼
無人玩啦

忍唔住課多兩pack等dmc

WORST開一個禮拜咋
學園就兩個

之前一日三石 又送喇叭又送加+蛋
而家得一石 同三隻蛋龍

終於可以俾我一心一意玩Cso

PAD 898

肯進隻傻9日龍同風龍喚士未呀山本 戰女神依啲垃圾點進都冇人用架啦

水時（過氣）

山本（哂9氣）

個分身冇啦啦有粒暗精靈王希石嘅 到底係點入手

抽！

聽人會有幾多人問侯牙眉伯母

起身打一場就跌希石😍😍😍

裏針?

all in 抽新限

想開下各位, 如果我封行個9格係由光9粒組成, 暗既傷害係咪唔會穿透到個無效盾, 得光穿到?

係
btw 執行

我都起身先

係咁打錯字, 唔該巴打

進咗木埃但練磨1.5完咗

我都係 最尾嗰一個鐘打咗一舖就恰著咗

屌你老母山本大介

四抽一隻限都矛

分身又中光魔女 可以carry番正身

一抽出新限

無免費抽？

4分鐘都未有人貼偵探相

有無清帶打3人協新關
同親街場d人打都豬

小薯一齊打得唔得

中左福爾摩斯, 想玩光果邊, 點砌隊好?

終於 歐番次 兩抽有撚含

你負責秒邊幾層

想問係咪無免費抽？

追5星限係咪焗住要抽上面嗰部

過到就ok 想要一石

往死裡打 除咗暗埃 應該屠都得

冇乜雜色隊員 冇彩龍

準時一抽出紅奧
dklm

正 一車車297

3 pack都唔中名偵探 屌拿星

屌你老母山本大介！！！

根本未抽到就問點組隊撚知咩

係

望望個LIST無木劍

我抽到，有無資格問？

可以回歸初心玩雜色隊了

我部金龍機係唔係無光偵探，出左7隻木都未出光

雜色隊員有邊隻勁

彩龍電王應該最top

你係咪新手
呢度淨係會答新手問題

煩緊水同木位

一落雨小妹就wet咗

我都想抽隻番黎撚貓用

一抽濃姬又要儲過10石啦

木位可以落金雷公 / 奧丁龍
水位可以落雷神 / FF果隻YUNA

行雷劈能死你

部機伏撚到 十二抽 一隻限定都冇 抽到三隻火埃係做乜撚野

屌山本大介老母

轉生火埃係雜色隊最後一塊拼圖

不了 賣剩一隻 前幾次神up都入手幾隻埃及神 屌你老眉

有愛貓抽呀

今日降臨有出稀石
進火埃技做轉五色

叫你進哂佢

無雷神yuna
諗住用住龍帝王先反正無破根性

有成個禮拜升技 追番哂啲轉生寵先💪

佢自己有心直。。

轉開9心破根

其實隻光偵探係咪真係好用過貫
平時貫一兩億D人都話驚唔夠力
雜色隊平砍可能都係差唔多咁上下

係喎自膠

只係解救左雜色隊無貫通問題
同埋短刷時做隊員仲有用
自己試過，光偵做隊長，無爆發都係幾千萬

唉 轉番隻幽助做光水陣先

重力隊唔洗再等999rd 好感動

因為平時貫個時剩係靠貫個一隻既傷打落去
而家呢招主動就變左全team傷都貫

3隻光偵輕取裹3針仲未抽到

屌 一隻都抽唔到

光魔女去哪兒

me2

就中
我有預感

到時刷野開技重力完場

你用開邊隻100%重力

中愛貓都好

40 35 20 20

終於中

火奶

水位 龍帝王/雷神
木位 艾爾/金雷公/丁龍
火位 電王/愛德
暗位 彩龍/花梨

仲有無

火位可以落潮與虎

爆技星霜龍

有冇偵探FD子ADD

你爆左

清左D MAIL試多次

仲係唔得

無野啦 我問題

玩左pad6年幾終於抽中木和

命裡無時課到有

上水報平安

冇最重要既彩龍

咩成果

@眉
好能方便

1抽中偵探

十抽乜都無

我屌8抽就中

水雷達 暗精 水時

好難控頭尾CD後尾水雷達完 隻隊長又跳2技 好彩中暗精坐返招1技出黎

好似當初水魔女咁 繼技又唔係唔繼技又唔係
-2cd係有小小玄秒

磨左幾耐

唱導個關好似頭尾都跳起左 要磨返招一技出黎 佢開75盾 我轉5com加速 佢7C盾既話就比佢吸下 屌我懷疑一開頭佢跳起既話即刻鳩用左先好啲

鳩用2轉 入到BOSS差唔多

抽唔到名偵 配住花梨用先唯有 都幾好用...

-.-

整場大花火秒新降先啦 仲喺新手村到盪

滿左技啦 唔撚入

齊隊 除左隻隊長

會唔會唔夠回?

泡狐龍

比你發現左

等緊你個隻

更新埋啲廢野

打過嘅降臨變左每月任又冇得睇
咁你整出黎把撚
成日用快刷隊入錯有根性嘅關

三圍弱化覺醒
想玩D乜

應該係武器反效果

7c/貫通 武器
2防毒2防廢2眼鏡武器...

7c
貫穿
甚至14c 雙貫
扣回2000係咩玩法

合作情報呢

又唔加分類box

唔變希石嘅虹coin繼續無得疊，山本好波

牙遲開台未

一抽偵探

有得疊點對得住之前為左疊埋換左廿幾粒希石個巴打

Strong hold 希石會升值
我地識條鐵

不了 運氣用左黎抽偵探

等左兩個星期居然無野睇好sad💔

問號嗰到睇唔撚到整嚟托咩

屌 一抽都抽唔到
冇石

抽左30石無一隻有用，好灰

可以主動技破無...偵探超勁

水位 嵐龍
木位 係咪有隻光忍者大印花
暗位 6奧99

隆同幽助都係主動技破無
30cd老老實實暫時無乜用

開唔開台

偵探有少少上年水魔女岩岩出嗰陣既影子

水魔女繼來打一次稀石就無用過了

一日未出DMC,一日唔抽強

又有加蛋

好悶 好空虛

仲要無好似九筒咁有buff
一下秒唔到對面就尷撚尬

開完隻隻都打得穿
除非加埋都唔夠力

有冇台睇

新活動又唔派一百石

無

咁都秒唔到對面 你果隊有冇9筒都冇所謂啦

眉清好耐無出片

唔抽了，成個pool追一隻明顯暫時無用既寵

無啦 2分鐘就抽完 廢事開

拍片個陣抽不到好野

最主要係無慳到技
開9筒出黎秒我連珠都唔需要轉
開破盾都仲要睇盤面，即係要夾多招技先叫穩
咁長cd打ranking肯定用唔著，平時刷野9筒又會方便d
我意見係隻野連看門口既資格都無

終於有gay殺妹豬

諗緊抽不抽一下 想要挽龍

用免費挽龍夠了

咁繼續留石通靈了

我覺得偵探真係FOR雜色隊個問題姐
用緊雜色隊你開9筒 有三分一既珠都變哂同一隻色
咁卡珠既機會都會大左

冇用還冇用 但開完佢招野都秒唔到對面
會唔會係咁呀

係咪真係開完就秒到

無任何合作消息

有無清幫幫手
仲有無人用puzz combo

雜色會卡珠

用8門好d

[求救]裝唔到八門神器

即係再下星期都未必有新合作

隊野十鳩幾秒仲洗咩自動轉豬
我自己轉唔好

唔好 最憎轉豬

講到招技開完直接爆機咁
九筒秒唔到咪大不了轉多次九筒
你招濕鳩技秒唔到要戇鳩鳩等多30turn喎

但係可以開完技開重力

家陣講緊招技要幾多cd咩
上面講緊係成隊野加埋嘅覺醒加埋都唔夠9筒嘅加乘高wo
你成隊都係啲7c寵成隊咁車埋去都唔夠9筒寵高傷?
如果咁都秒唔到 我唔覺用9筒會秒到對面
我唔係話佢招野好實用 好好用

少年Sunday...

其實點會唔夠力
就咁彩龍加頭尾隊長點都大力過你一隻幽助/隆

有合作

不過復刻

咪又係開幾下技
開幾次重力 同 開9筒直心+c既分別 之嘛

屌你老母又復刻

玩重力隊未必會夠倍率貫死對面

乱馬
攻撃と体力タイプのHPと回復力が1.5倍、攻撃力は2倍。
火水の同時攻撃でダメージを軽減、攻撃力が5倍。

好似幾勁

希望今次抽得中阿拉丁

睇錯
無嘢了

仲勁過worst d鑽蛋

九筒咁易炒
又得某一兩隻有效
可免則免啦

我就寧願傳統開buff
全隊點轉都得

你要知唔係隊隊轉到九筒
雜色點玩？你話黑saber得，但要開兩招技唔卡珠同單人打
轉橫又難九筒
有啲隊友無破無，靠一隻更加唔夠力秒，我黑龍隊頭尾乜boss都秒唔到

殺生丸

【PAD直播】超抽名偵探+Crows+PAD學園

3.三協關卡「輝空の闘技路」增加單人版，首次通關有1虹幣跟500+
（4/15 1100 ~ 4/21 2259）

4.三協關卡新增五大機械降臨。全部通關有5000+
赫拉、宙斯、雅典娜各500、石川、諾亞各1000、全通再1500
（4/19 1100 ~ 4/26 2259）

用黑龍係你on9, 唔關9唔9筒事

復刻有冇邊隻要抽黎備用?

棒球妹招技有d料到

成set野咁耐以黎好似得柯南拎過黎用

鑽黎講 潮與虎同犬夜叉都做過下隊員玩既

求殺生丸新究進

SOR新嚟邊隻係棒球妹

光水用邊隻好
6天轉隊長等於廢曬武功 🤔

根本冇野好拗
開九筒破無效又好,各有各好,唔同隊用
之前玩雜色一句無效盾就廢左
到依家出隻比雜色玩到
又噠句開完技會卡珠
真係好難服侍

一下都抽唔落幾時有武裝抽

屌你又中

5167 好似可以入光火位

龍帝王-,-

因為for雜色隊本身就晒氣
雜色隊全方位比唔上其他隊

磨隊都想一下秒BOSS,應該唔關黑龍事係關USER事

棒球大聯盟隻吾郎有機會打杯有用
3SB 2體殺1攻擊殺仲可以食3個體殺潛覺

用左幾次了

講撚咗咁多年 我隻嘢就放咗喺倉咁多年

啲強化仲少過山本啲精 不如唔好出啦

con佬:有用時會好有用

新角都冇

咁先好

睇到啲隊長技 以為番去左綠奧天照年代

又99+ 抽隻垃圾番嚟儲吓都要痴住幾粒加

唔差在復刻埋少年Magazine啦

講邊樣中邊樣 用返龍帝王

食屎啦

你食兩啖

黑龍都拎出黎講話要秒boss

做乜成日狙擊黑龍
得罪你d乜

見到啲人吹到黑龍幾勁幾勁我先想笑下咋

屌你老母dmc係咪要拖到出下一集先開合作

完全諗唔到黑龍勁喺邊佢連水mk車尾燈都見唔到

個樣有型已經贏水MK幾條街

唔係黑龍勁
係黑百合勁

咁姐係勁啦

五月

d M c

係入到黑百合既隊勁

新人留名

賣出去值幾錢？

毅進星 $100

勁過我個個

新光限好勁

光隊大流行

最新嗰隻光限係娜姐？

老G都新 CHING冇野呀嘛?

隻揪？

ok

gungho祭見！！！

又金剛棒=.=屌你老尾

棄左pad 唔去了

純粹路過,唔係好認同你呢種諗法
本來高登就係毒撚論壇
偶然有d人現實找唔到目標...都無辦法...我諗佢地都唔想
而家隔住個mon上網
苦心經營隻game,都係想搵番比人認同果種感覺者
對某d人黎講現實因為種種因素好難搵認同,咁佢上網發洩下都唔可以嗎
你唔鐘意佢,覺得佢d圖煩,你可以block佢
就連每個post都特別提左你個post會有金剛棒,自己又唔裝
人地阻住你就屌鳩人...個論壇唔係你架
d人show左佢d成就出黎,可能會好開心,我唔明點解你咁都要批評佢
我望落去又唔知有咩反感,點解你要踐踏人地

躝啦

講得好

比眉狗屌撚死啦屌你老母

唔好嬲

我嬲怒了

星期五得咁少pad料
星期六日可以點過

冇野好抽

隻抽

ching hoball! 隻死歐狗玩數碼淫蟲單抽中大獎

咁撚仆街？

打狗未

眉狗pad 白貓 數碼暴龍都中大獎咁撚低賤=.=?

你個名

隻野你早禾成個禮拜中喎

TL大晒的

入左佢TWITTER發洩

佢twitter成日晒命 睇見就火撚滾

中不到好野了😞

U上個禮拜先歐完

抵佢比人g姦

圍佢老眉臭，打柒佢！

Miss咗對上3月尾可以買黑百合
下次再有得買
係咪要等半年後

pad gged

一抽中左光偵探
請問隻野勁不勁？光隊會否大流行？

光偵探玩雜色隊
純光隊有好多貫通 唔洗入光偵探

我抽極都係木偵探 係咪未放光偵探入我部機到

1抽中既好似勁D

不勁
會

留石all in sunday

之前三限都會輪住up，今次淨係up木 =.=

廿二世紀都黎緊都仲有人中間分界既

要課金入去轉機

連死2次

學員難刷到
見到啲人用297,聖誕龍換

送俾佢啦5塊虹COIN

中分歷久不衰

岩 撐牙雀

龔業

今日得到第一隻限娜好想哭

我都想要😭

估唔到會有人無

屌佢老眉

有冇巴打一齊刷機械挪亞?

對非洲人黎講根本冇實裝過

Same 感動

好想中精探 但係得20石 應該點做

夠中兩隻了

中晒thx

Sunday 合作隻柯南5石咋
20石可以抽4隻

果堆怪有邊隻好用?

呢隻

仆街 未有

鬼叫你見眉知鑽咩

我有證據

17個

咁多人支持你開唔開心

平時啲負皮是兩倍的

會不會太過份

依家測試下 負皮牙眉上面個回覆

好！

想不想哭

輕鬆17個

平時我貼一下con爆d野就比人負皮重慘
都係想大家睇多d轉珠片學下野

重要比人尾係打手

想問下協力點樣pass俾人

右上角-->最頂

thx chi

其實有冇網會group番神up 印花rate

每次出抽旦機, 戰友網都會list 晒所有%

屌 終於中精探

抽咗幾多個鐘

唔係好耐姐 一日多d啦

柱神7C , 開陣唔夠珠真係好撚灰

想問下升水主技唔食喇叭可以刷邊關？

差隻火

我咁辛苦先中得一隻

3z真大神
想要就有

DEL能曬D精探FD了

0/300

即係牙6清都有

咁0/299

5洗解釋了

no尾

第一次見人陰鳩自己

歐洲鹿掛緊
Del未？

有無人想打水PADR

冷b巴又黎料

協力有無得set唔用豬skin?
次次3人協d人拎d豬skin出嚟
好唔慣 唔想轉佢d珠

唔知用咩隊好
暫時用士郎 可以一個人打哂3關

有得SET 唔用

巴打我想 join用士郎隊

係咪xxx共有？
唔識日文

OK 唉 上次有D人連士郎都無好可憐 仲屌返我轉頭
2874 7409

唔見左間房 我id Txxxxxa

你有我FRD? 咁你直接入

應該係

做善事都屌，d人真係惡過狗

應該冇？297669224 巴打你add我ok?

唔知想點

打房號啦...... 48109526

無士郎根本唔應該繼續玩PAD

巴打你2果RD 求奇轉0C都得其實

68306910

再來？打2場得唔得呀 想要2隻

得

2色 PASS返比我

無人打 我潛先

thanks巴打

玩神魔啦屌 打爆機啦

已經幾日入pad 之後真係冇嘢好打悶到仆街

冷巴升滿一隻未

我朋友無士郎
佢有凛，或者限定火奶，斷打一場得唔得

唔撚講閪知你個box有乜咩
又截龍又剩 臭串到咁都唔撚揾你打啦
得你識飛咩老屎忽

ching 勇武！

老屎忽大戰

@ming

@6

士郎都無隻學人玩pad
我起度派左大半日 我已幫你地打 打到打多左2隻max 技 我截龍有乜問題? 一定要派比你?
老奉派哂比所有人? 我派龍唔通仲要我幫你諗埋隊?
上次出緊街陪緊女 廢鳩事屌柒你 你仲黎喎
你自己識飛咪自己拎囉 傻鳩

點解一定要有士郎

食花生！！！

打左幾隻咋

可以用其他既 但今次第二關好硬好煩

我真係無士郎

我覺得一定要有黑龍囉

條友宜家唔得閒，算啦唔好理佢
多謝先

上次執行 暗埃都比跟隊啦 都on9

抄食人魔轉宙囉
成隊都唔洗錢

幫我諗埋隊咁咪ok 囉 老奉就不了

都真係派得幾撚串
係嗰種好典型有個錢就以為自己好巴閉既香港人

唔通要即場抽你隻隊長陪你打
我果日打左過百場

我得1隻士郎
無隊員 用唔著
轉左做武器都唔放佢係隊長
吹咩

以前啲人派龍 限死啲隊員同繼承 無就排都無得排 咁就唔串既

而且無人迫你一定要打 係你自己黎求人喎依家
我錯?

請問我sns引繼更新前已經冇玩 而家想dl返落黎玩 係咪要send email俾日本果邊搞先拎得返個ac?

裝返先 無換手機 有機會就咁拎得返個acc

裝左 唔得 佢要我入code連sns

會唔會升滿一隻

你要可以同你打2場

買9HO拎啦要

嘩thx 我研究下先

之前已經R左日本仔一條 我想升滿技啊 你OK就得

唔OK

OK

Jm9

好耐無入過黎, 原來仲有人玩pad

上左兩個星期先見到你

死仆街食屎狗

留意返 唔係我答

是咪有咩誤會

SOR 純9UP

派寵派得咁撚柒真係影衰班老屎忽
舊時蜻蛉派我都仲有入去玩吓

仲有人覺得係做善事嚟幫人打飛機

家陣擺明係你柒 都唔係得我屌你
柒唔起就唔好入嚟 以為老屎忽入到嚟就可以做大王

主流隊長咁閪多隻 J哥瑪J RX都冇人J士郞
死窮閪仲咁臭串

丫漏撚咗 J埋黑龍都唔撚用士郎

聖誕龍清晒倉了
幾時再派

疑似俾人hack左account

水清貢能惡-.-

你笑下就係自己啱咩
我又無當自己係老屎忽 係你自己覺得姐
串你就緊嫁啦 我派龍 點解要理你有乜寵
我當日就開左無乜temple 而且我一早就打夠 都同你地打左成百場 點解仲要就你用咩寵重新諗flow?
我鍾意用乜 又要你批准?

@Billymashiro98

你柒我咪笑鳩你 唔撚洗你批准㗎
家陣係笑你柒呀
問你用到咩隊長都咁撚串 你咪死番入啲老屎忽谷到派囉
又唔係墳巴咁連刁仔都carry咁好心 仲要死窮閪一個都想串人 咩世界

搵唔到出處嘅

俾個老屎忽時段人話冇覺得自己係老屎忽

(水清, 2019)

人地magnum巴窒咗你幾次都仲要覺得人地好稀罕你條龍要jer住派俾人 話冇覺得自己係老屎忽
唔見你jer第個新手要派俾佢

我比老屎忽時段比佢地 咁我就係老屎忽?

想要老屎忽時段

其實我識佢
你想點姐

駁唔到人掩飾唔到自己柒開始廢up
識呢個識嗰個 做幾吓飛人就想扮大袋
想學人威但原來係死窮閪

比人拒絕 就不斷咁起度搵野攻擊
依家d人心靈咁脆弱嫁
你起度大把frd 幫你口
你咪繼續"笑"囉
唔想用其他隊長 又要比人笑窮閪

呀屌你老母
你都幾撚煩
我派龍用自己用開既寵派
然後唔用其他寵就係我柒?
做飛人派龍又係叫扮大袋?
我有乜得益呀?
唔知有乜好威喎

思覺失調？我有求過你？
笑柒你嗰個就一定係俾你拒絕 典型窮閪扮大袋思維

點撚知你 咁耐我就真係唔記得啦
你咪繼續話人地窮撚囉 睇下邊個現實生活成功啲

係囉 冇嘢好威咁憑咩學人串呀

網絡世界得個吹字你都做唔到大袋就唔好講現實生活啦屌

講真啦 玩隻game 你都睇得咁重就知你 唔多掂

戇鳩仔冇嘢J到要J番個冇人知嘅現實 好撚柒

我又真係唔覺好串 但可能串親你 唔好意思喎

好過你J 隻game

又思覺失調
由頭到尾都係屌緊你柒 關隻game閪事

屌 大佬 你啲咁嘅理解能力好唔好意思話自己喺現實好成功呀

Cap唔到你個名 不過碌上啲都知係你講
又突然話自己唔係串喇？

唔關隻game 事 就唔係呢個post 度啦 仲乜姐你

水瀨巧能串

我講緊派龍果時

我都唔明我做錯乜
比個痴線佬jer 住

下 我撐佢架喎 係咪有咩誤會

已棄驚lm入post 不嬲唔講pad

傾返工都好過傾Pad

你識啲嘢

原來幫手圍攻 好多人呀

要J現實 咪自貼囉

佢都串撚到你一棟都冇 有咩好幫

有冇人可以陪我刷下鑽石龍果

你唔好撚話你講緊中文所以關香港事
乜閪理解能力嚟

咁即係派龍嗰陣串人就緊丫嘛
但自己派龍唔係威喎 咁串乜撚

唔威㗎屌你老味 正正經經問人有士朗就可以一齊打好撚難 係要大袋臭串格

我突然唔記得白貓post自貼嗰個叫咩名
淨係記得個樣

我就盲撐hehe既

pad post 開始多人

應該由邊到追返起

禾刀系

係…d 老屎忽成日圍威喂，不理事實，好狗

又要鬥現實生活 又唔撚自貼

知你靚仔啦 唔駛成日提住

烈子球
Me 偶像

比人屈
我每天早上都被自己醜醒

買天照同我一齊玩

講緊你串我 串返你就緊呀
派龍 我初初真係為打滿技就算先上黎派
之後打夠 我都幫其他人打埋 打到飯都係食左10分鐘
我都係幫人姐 你想點呀

無錢錢呀 四千蚊又未派

？？

玩左幾場就收埋JOR-,-

万刀甲

現實生活已經咁成功 仲要連食飯時間都搞到只係得番十分鐘 係威嘅 希望下次再派過
不過飯都唔食走去派龍邊個睇隻game睇得重啲

你謙虛少少講到明滿技唔打唔係士朗唔打 邊有位屌你
得罪講句成村人打唔到隻嘢番嚟都唔覺得可惜啦 又唔係鯨魚 幫人都要真係值得幫㗎大佬

好耐冇入post 隻狼爆左機未

屌左眉幾日， 玩咩驚都見到佢歐

炎上佢twitter未

牙遲日日入去講粗口

果日同佢抽完mh, 睇住佢更新twitter post 三隻ufo 比人睇

白金咗好耐了…

你都望到果日幾多人要嫁
星期六休市見得閒咪幫手囉 點知咁多人要 咁我咪淨係用士郎囉
如果係今日水padr 得幾條友 我幫你慢慢度掂佢都得啦

老眉twitter係咩
想屌

勁到...

屈遮就咪出黎串人啦

專登留返超得抽mh

其實嘈乜？
點解咁快嘈完？

可唔可以繼續
想睇老屎忽鬧交

佢話我之前派龍果日好串

咁你抵屌

hehe想要的話我畀我acc你你幫手得唔得

唔得

幫你刷

yes 我fgo好撚忙

咁咪唔再派囉 無乜野

ok
再派全家死

理想:
現實:

遲仔都會派嫁啦

順手俾我老笠堆喇叭可以唸吓 俾星火偷撚哂

好撚想哭，今天個Capture Box 終於送到嚟，
但發覺駁PS4點都會有成秒delay
玩唔撚到ds

如果我有的話唔介意
但我每隻色得返2－3粒

玩辣殺驚唔幫

唔信

搶佢部機黎派

洗->使
番->返

梳lee 今晚做改正

不過番有保留 我覺得 番 返 兩個按聲調分開唔同字易理解啲

我盲跟字表

返 ｜
用： 返學、返工、執返身彩 ；
不用：番學、番工、執番身彩

「返」字廣東話用法，有「回」意思

其實「咩」我呢邊都要用晒「乜」
但我覺得好奇怪

呢度d人串撚到癲, 都係巴哈岩我d

我返眉狗TWITTER討論

幾時做愛

好似 嘅 喺 嗰 都專登按聲調整隻字俾佢
咁其他唔分聲調就怪怪地
不過唔易有誤會就等時間揀留低邊款算了

now ok?

返音可讀「返」同「翻」

條link咁on9 ，copy唔到𠴱頁出嚟

番同返係同音架喎

我撐返

你平時講野咁撚串而家叫人謙虛d真係特別有說服力

太少人身攻擊

完埸？

完咗啦…老屎忽拎家人做賭注…冇嘢好傾了

咩事未追完

唔係 我係指有冇需要一睇就知你個字讀邊個音

不過 番返 又真係冇乜需要
返工唔會有戇鳩讀反工

係讀反嗰陣時文謅謅嘅情況多啲 遺返 往返 流連忘返
讀番嗰陣當助詞用多啲 還番俾你 一係口語 番屋企 番歸

咁所以用法上 專登將第一聲寫做另一隻字 又唔覺錯得好交關

早幾年 可能再耐啲 翻 都有見人用
近年大家都係用個返字多
可能最後我都一齊用番個返字 （嗱 呢句分開個讀音易啲睇得明）

直接copy都會入唔到你嗰頁 一定要經主頁入 好似係

無左隻蚊香蛙真係好唔慣

請問老屎忽時段幾時開放
小薯想加入

嘈得好好睇

有無絲打想係會場附近一齊食早餐?

終於跟到b隊

Miss jor 再開多場得唔得

砌夠100%襟死佢隊得唔得
好似唔夠宙

打左幾日 終於換到本學生手冊

跟到我偶像牙忠既b 隊😂

山本大介我屌你老母親大人人為我我為人人

終於有得用豪鬼 係精神嘅

又抽到 屌你！！

反z了

睇返d周回隊，有隻偵探成隊易組好多wor

60幾抽都唔中偵探

仲剩四招技位就應該撳死對面

咁方便既技要all in ‼️

花梨隊點組打新降臨

跟到B隊

睇到某課長200抽先1隻

你條仆街幾多抽 講

今次抽得2下
中了想要好耐既烈日神同貂禪

抽唔中

屌你個臭閪啦

屌得好

點解要背叛非洲人

98+眉清都唔夠佢歐

個個活動合作都要刷真係人都癲
雙協都刷左3日體

(Puzzle & Dragon) 好耐冇玩，宜家有咩隊好砌呀？

光偵探

邊位同眉清一樣咁支持TL

眉狗連分身都中 永續反眉‼️‼️‼️

來自今日官方活動的消息，山本挑戰聖果龍「實質 0 石」(con1 次過關拎 1 石) ，雖然未能保證，但會和有關方面傾傾強化鏖魔角龍或醫女神

要醫女神
唔要鏖魔

改到個隊長技多0.5倍當勁咗

醫女神仲實用過鏖魔
隊長技多0.5倍都係wfc

係時候升多2隻宙斯

哪有面具

無得交易

莫古利有冇巴打有多

我有 ADD ME 254092400 有冇d咩寵交換

add左 冇咩靚野 我用297換啦 都要等一個月後

個交換system係點用 兩三年冇玩 啱啱開翻

做左朋友 30日後可以換 同星數互換

搞掂

我見人赫拉都要用兩隻 我揸車兜吓邊到有超進化屈殊執先

赫拉升左3隻 暫時夠用

118927431 求fd子
成個list都冇乜fd

add左

有冇毒獅子

冇啊我都想要

Added

屌奶星刷足幾日都係得三虹4金
有時一場跌得果兩銅我dklm

最衰係無左掉落加倍

打足幾日
我淨係見過一粒金

基本上迫你玩分身

唔係打到2046

刷番晚LV10先

加油

一日升一隻算 太大工程
山本食屎狗玩到升30技👎

做乜要進
咁咪打多個暗屬

智叔

新手一問 武裝化 裝左落去做輔助角色

可唔可以變返唔輔助 重用落第2隻角？

定輔助角會消失？

係咪100%跌？

可以永遠重用，不會消失

邊隻

上火下廢7CD

聽講有位中分型男開台教人裝備個陣示範食裝備提醒大家要睇清楚

遲仔都係中分，唔通你講緊我遲

一抽限赫

依家重力戰隊
無豪鬼就要升五隻宙?

吓

不用吧🤔

有冇豪鬼都要五隻宙

新手留名

呢隊冇豪鬼直頭要用大花火
就算有豪鬼呢隊都話俾你聽要升五隻看門口

咁我都升多兩隻湊夠一隊先

屌終於刷到本書仔出黎
刷到想嘔
仲要刷多條體換聖誕龍 神面

招自繼黑龍朋友
246 236 396

用返隊黑龍咪得, 使乜搞咁多野

回鍋玩家求換莫古利
134706652

原來要pass 唔開胃

刷機川有冇咩推介

冇
我嗰幾隻都係刷25體必出火喇叭關

都係唔中阿拉丁

愛蕾諾勁左

唔刷啦

邊關

而家冇啦
之前啲活動嚟
唔知幾時肯出返

對上一次幾多年前

喇叭2蚊粒，有得打都費事打

復刻都唔加多d新角 加埋勝仔都好呀

條褲

全部有武裝進化

冇白鵠 留左一手

安娜對腳正到

要課金

即係6石

留石dmc~

屙in 了

抽安娜同貞德BB一齊玩3P

希望係6石機

麻倉葉

早知唔抽偵探

屌 抽咗10pack

鳴海又未究進

之前出嗰幾套都有幾個角色 呢套點可以得兩個

通靈王即刻出無破效盾

3TURN無破效盾

吸屬吸傷無 全無效化

甲縛式超靈體 白鵠 『無無明亦無』

究進白鵠要等下次

一陣送個動畫結局ver.比你地

10pack就中偵探

1隻

好填少少1pack中

如果出無效貫技應該要10石

講下笑

當年比古清都唔洗啦

無效貫通今次唔出，下次都出架啦
搣走-2CD

收到風水著公廁娜就係貫無技

呢句真 上次風神轉個頭就出咗隻武田

(Show blocked user - 法蘭克·西多)

做得好！

原來要換4隻 miss咗

光明王咪得

ok 齊隊 而家仲要有得升技

但我啲光明王畀晒大劍

大鑊 原來尋晚唔記得打S 拎漏咗三粒強龍

大劍好多貨 而家等緊刷delay

block柒個twitter佢啦，用埋d cheap野
炮台唔係娜姐唔使睇落去

好似真係好有心轉珠

自問轉珠同抽蛋冇乜天份 唯有比別人用多一倍嘅時間去努力

後天用錢搭救

財力

有冇人想收留一陣22

去邊

冇時間玩

娜姐用佢隻白滑手仔幫我開炮

想收嚟清3人協

唔玩一一就有時間

又有道理

打唔嬴雙極可以點拎神殺惡魔殺?

同其他玩家交換

協力

有冇人協力刷寶玉
2127 9996

打贏異型

做開大種乞衣
唔派石冇動力玩

灰原同基德好似買得過

我tg 你

痴線到

希望山本快啲出4人協力 咁就可以再玩多個ac

我本身仲以為5戰士全部鑽蛋，點知得葉同蓮

乜你重有轉咩

勁過玩pkm go 果啲人，可以揸托盤六機轉豬

陳晚見到hehe刷lv10🤫

又偷睇我轉珠

搵緊房唔小心見到

今日升完一隻 番屋企休息先

見到佢開雷達龍自私刷！

唔派

因為派比人都要比人串

一隻雷達龍都仲未有

個post慢到

臭閪GAME 對上2X抽得2限
仲要總共60-70抽未出精探

10500有偵探

巧惡😱

😱

貼張限定篇出黎

貼你碌鳩出嚟

立dee is 絲

轉唔到珠 點算好呀 突然冇得轉珠 點算好呀😱😱😱

抽抽下蛋執笠!!!!

清緊迴廊拎石

去左玩白貓

係喎屌

屌爆體

剛剛過左召龍亂舞就維護

我都係
啱啱砌完份report，無得轉珠

執咗？

22畀咗hehe
可以永遠同台主做愛了

笑4

有無手腳4月22@禾

隻光貞探典玩巧

利申冇抽中

5月先oj?

淨係show個隻又唔show前後進化

升技關都仲係睇死人

不行 要抽第一水

有得刷delay潛未
I can do this all day，

我party 都可以all day的

個問號先睇死人 要走番出safari睇

專心練歌啦

練歌先定練舞先好？

潛覺緊急唔係仲好刷咩

冇珠轉可以點kill time

太耐冇玩 我都唔知邊個好啲

玩爆爆王

緊急出S都出得幾密, 覺kill進化kill間唔中都要用d, 又可以射

咁都係拎石升吓技算

又刷咩

左上角

右上角點刷

鐵處女

點解每次都係差少少爆體來整

入得

屌點解李塞魯係木火唔係火木，明明最後甲縛式係火屬，仲要攞埋火精

安娜張圖最正

通靈王d圖hea到唔想抽

thx 即刻轉珠先

仲有幾個鐘 點捱

睇住通靈王先

蛋龍企位
4069 6833

打500體

ok 爆咗石 入未

打完了 thx

新手頭先終於過到裏雙，好開心

恭喜

想問下水龍機隊依家係咪已經唔入流
睇住佢由SS隊長跌到依家嘅A

其實最後個格加？格係代表咩
我一直都唔知咩黎

多款得濟show唔曬

新手問 今次偵探抽唔抽？

pad最型嘅圖係咪豪鬼
仲有無邊張挑到佢機

抽

初頭出天央我都覺得好型 個pose又係咁上下

玩PADR

咁DMC 幾時呀ON9

新手玩番
想問下鑽石龍果最易點拎
想升執行者
唔該曬

月任打咗未

未呀 仲未揾到噴巴carry

做咩成日代答

輝空係乜嚟

3人協嗰個

2人版？

有冇隊

solo版

邊夠打

未，幾年冇玩唔假知咩黎

update咗隻木埃 希望夠做

希望apple arcade買低山本

今個月好似派兩粒 上級lv8同中級山神？

渣ga

真係唔識打

我睇下先 唔該

用比古洛過左了

等緊牙遲

屌那星 入到boss開完豪鬼開咗斷龍補色 又要磨20turn

啲嘢好硬

你又嚟

單人mode嘅話sl算

可以用乜隊

真係要戒咗呢個壞習慣 要記得最後最後先開豪鬼

仲要唔斷得com

我用屎朗打到水瓶死咗
垃圾game好難玩

屎朗放番入垃圾桶啦 用黑龍應該過咗

人地後宮三千
黑龍柒吓柒吓 , 以為自己ds3 條黑龍牙

想要後宮過番隔離
呢到pad 娜姐話事

有無人想知A4劇透

依加港版轉日版要點轉? google過但係全部sources都好舊

ok 返咗了

黑龍撚點解釋

愛貓咁垃圾都排黑龍前面
個榜好打能流

咁暗契隨時有得抽啲 俾10分佢都好合理
黑龍隨時變絕版 呢到扣1分 所以我都會俾9分

過唔到天球

水屬去左邊

睇漏左水mk

真係要評 水屬成個榜都係 所以通常都另計

葉王 葉
會拎第一 第二位

RX第一位就知個榜唔準啦

馬明比人帽你地重可以係到傾pad一d都唔關心下

已經叫左眉清幫手

幫不到了

仲好啦, 終於甩身

呢樣真

牙眉

山本幾時戴帽

木魔女

幻幻咁純情 一定唔會派帽

上次比幻幻過了一棟呀

準備入輝空 有咩要注意

防毒防暗

破2個吸

注意唔好死

可能間諜來 冤枉我山本

咁快出料🙄

隊長技好普通下

冇倍血點抽得落手呀大老

上次春日野同豪鬼已經一班人叫春

通靈王好似廢廢地

分身用木埃BB輕取左

留力武裝化?

果班話抽爆通靈王d人呢

抽爆通靈王

即刻update個box先‼️

通靈王邊度有料睇

你冰島黎咁多石石牙

版機
掉落技

分身要ALLIN了

八婆個twitter

得返50石help

希望有10層鳩屎塔

武器應該有睇頭了

打完送1抽 唔包鑽

拎左封100石 上返350

屌你菊花

隻葉係咪姐係司令

麻倉葉招主動技

All in

345

呢世人連雙位數都唔多見 竟然有人課到345石

Like👍🏻

帶冥后吸屬吸
去到天秤先記得破屬吸轉埋心珠
點破根性

木半減

仆街竟然打左兩場新關都輸

舊關嚟

返出去

天降一串心

用木隊就唔洗煩吸屬

木埃係咪木隊

明明破左根性 都要差一滴血

想拎粒石都咁難

爆咗粒石然後升咗rand

三人打都難啦

過左仲要唔送一抽

道蓮暗屬板機

rx打唔穿隻75盾 又要逼我砌返隊士朗

土狼食菜咁食 0難度

屌我無帶破屬吸 王關諗住火水心三色陣秒
偏偏係要天降一串光

死完先發覺玩龍招無天降一早跳起咗

打到水瓶先發覺fd子唔係計風神😂

磨囉

又搞掂一條獄蛇龍 食個晚飯獎勵吓自己先

rx+愛貓磨過左

除左零龍同水魔女全部都係伏

天照好妹妹不是伏

得零龍同水魔女係伏

天照係直接買

新手lm

多謝遲哥

屌你鋼星神
木魔女開十二粒珠死左

14抽6印花都叫伏

但係唔係咁容易砌到可以換嘅組合呢

而且伏在我入面有唔少有5-6隻

哦

代幣率遠低於官方標示機率=伏
只係唔岩心水=嘲諷

【PAD直播】刷麥當勞合作地下城(換麥玩龍)、講下精靈王合作

牙立睇過未 原本龍咳真係會死人

零龍咪伏

初見 3人成日俾人雷

1832

有冠

唔識英文

好似夠升四隻了

跟住到機川 火屬愈嚟愈強大了💪💪💪

ching 着哂火

呢隻俾d無課乞衣打飛機用咋

我就係無課乞衣🤕

唸好隊打機川 食埋早餐開波💪💪💪

想問而家邊關打防坐最易？

padr/扭蛋刷mp

想問下邊到刷mp好？新手lm

等自家10石機 抽d廢鑽賣就最快
等潛覺嗰關打mp龍嗰d唔知打到幾時

刷學園有機會亂入3000mp

暫時就刷呢個最好 真係出得幾密

收到！thx

屌呀
又係一人專用
又想去鬧山本了

冇得協

跌唔跌得齊？又要暗魔女？

m記合作

學園都未打完

唔比用虹章換 傻撚左個鼻？

銀同金3塊就換到 應該可以快少少

有廿日慢慢打